其實咁多開宗明義不畏強權既黃店無人幫襯，點解要幫襯大J阿哥呢啲有待觀察既鋪頭

有待觀察，不了

大把黃過黃金無人幫襯，手足自己決定幫邊真黃定偽黃先

推

無錯，歡迎包容商鋪藍轉黃，唔代表要立即幫襯藍轉黃商鋪

錢在我袋，我就選擇幫襯一直都係黃既鋪頭

大J阿哥，做耐啲黃先再算啦

唔值得嘥時間討論

好多人話為左做大個餅要幫襯藍轉黃，咁即係當一直黃既鋪頭係condom

必割大J
早兩日佢仲大大聲發文批鬥另一youtuber Benjamin的日本老婆係藍絲扮黃，人地根本只係和理非。
好心就解釋埋籌嗰30萬人血沙律去咗邊?
幫佢大佬買沙律?
根本就係分化L，騎劫L。

咁又係，人地老婆係藍就代表佢都係藍咩

大J又真係中回力鏢